頭先3 send左短信黎話11 128G 減到6200

我想問出面大鋪係咪都減到呢個價啦？

cmhk 5800

咁平
點出？

現有客

係咪128 ?
剩機 可以？

中移動現有客

可以 得紅色有貨姐

是但啦